秦檜害死岳飛令後世有油炸鬼食，情操黎講係高定低？

秦檜害死岳飛

中共外交部: 內部走資派勢力將中國人飲食政治化，圖謀非常可恥可惡，必須鬥爭到底